日本街頸訪問周子瑜

原來已經有仔

唔似，不過好靚女

個咀好似

好撚靚

條女真係好正

好正

條仔好正

一樣有眼耳口鼻

日本岑麗香

條女好正

睇埋正面先知
都好靚
男都OK

好鬼靚

都係小瑜瑜靚啲

毒撚樣都有咁靚既女

似糖妹多D喎

靚過添啦

條女好撚靚呀

吓 身高ok 又識打扮 樣又中上都毒撚?
照下鏡先啦

咁都叫毒。。

這就是戀愛嗎？

留名

咁靚仔都毒撚

條女有幾靚呀
同小瑜一d都唔似

靚撚過你條女同未來既伴侶先啦

咁都叫毒
吓吓明星咁先叫唔毒 ？

中上啦一定
認真兩個幾襯
我E D毒撚

屌你呃我入黎仲要我酸

唔係唔靚, 但未去到子瑜lv喎真係, 吹大左, 而且只有樣睇only

btw我審美眼中我條女係靚d

條仔個樣明顯唔愁無女
你望下街上一般日本仔咩樣先

幾襯呀，型男配靚女

講日文同講泡菜文 冇得比啦

靚女加講日文

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

街頸

點睇都靚過

條女好靚喎

條女好正呀

街頸係咩位置

頭下面就係頸

條女好正
不過唔似子瑜囉，樓主隻眼盲勁咗

所以話啲毒撚思想真係幾恐怖

好可愛呀

係實日扑夜扑

咁樣灘開黎講感覺好奇怪
兩個真係好襯，女仔靚
男仔夠高又識打扮

原來係佢

兩個都正

Li仔高登仔個個都180靚仔㗎啦
你喺度讚人靚仔會俾人笑

男既唔差啵 皮膚再好d就更好

兩個女仔都好靚 不過第二段片居然係個女仔主動接近個男仔

依個就真係毒撚樣啦...
公平咩 公平咩

你有冇見過香港既毒撚？

巴打一定碧咸咁嘅樣

呢對又係好襯

怕怕羞羞就當係毒撚

以日本仔水平黎講 條仔都唔算樣衰了

靚過周子瑜唔知幾多倍 認真

條女講講下成塊面紅晒

同周子瑜差得遠, 反宜沈麗香果個靚過原版..
仲有呢兩條仔, 日本仔黎講算好屈啦

間接x合左兩個。。

邊度中上塊面好污糟咁wo

靚過周多多聲

好正條女

而家咁條友已經幾型
剪埋個靚頭佢一定玩撚曬

個訪問真係第笑死